(有片) Donald Trump : 我阻止了「解放軍」進擊香港

Donald Trump親口爆料: 「解放軍」原本已計劃進擊香港, 最後全靠我叫中共停手.

即係呢篇文非流料

有傳 中共原已決定出解放軍攻「香港」, 但被Donald Trump叫停

屌... 搞到要抗爭咁耐
早啲出解放軍咪幾好

咁其實算好定唔好

證明共產黨真係痴撚線

佢真係以為黎左就解決事件咩

幾時既事?

Trump回應《香港人權與民主法案》

"We have to stand with Hong Kong, but I'm also standing with President Xi."

早d出老解

咁市民針對老解

可能警民衝突冇依家咁嚴重

而且可以一次性逼香港人搞大罷工

依家擠d擠d，犧牲嘅手足又多

蕭生一早警告過大家

繼續玩膠唔聽佢講野囉

某程度上係無錯
中共一直唔敢出解放軍屠殺香港, 主要都係因為要睇美國面色

就算美國唔出兵救香港, 只要宣佈經濟制裁香港
中共已經玩完

即係遊花園, 未決定

證明上面真係痴左線

Thank you President Trump

早嗰輪深圳練兵哂馬

即係9UP當做幫左手?

宜家唔出老解，但將香港警犬變成老解…
不送中，直接變中…

警告咩？

真係有啲變數⋯⋯
但冇理由為單咁既野veto

呢個係Trump對《香港人權與民主法案》既回應

簡單黎講, 即係遊花園, 未決定是否行使否決權

我真係寧願出老解
好過依家磨下磨下咁

唔會星期五簽咁on9
一定美國星期一至四先簽
起碼用黎撚個市兩三個交易日

佢嗰時就判斷係侵侵頂住先唔出老解
哩一次係估中既

我阻止了世界末日

如果真係出左
義士既死亡數字真係會至少多10倍
雖然話革命需要流血，但真係唔想見到咁

所以, 區議會選舉不能失威.

唔可以俾佢有藉口否決《香港人權與民主法案》

咪出左囉
果日自發出黎清路障咁大件事
大家已經唔當一回事

佢係咪會唔簽呀

其實可以睇成
Pelosi咁急通過
都係想趕侵侵傾完trade deal前迫佢簽
咁先令佢冚入兩難
是但衰一樣
咁對民主黨最有利

去Twitter講啦

好正常

如果佢支持香港，但唔支持中國，就會變左外國勢力搞港獨

希望如此

有一種痴線佬叫侵侵

中共更痴線

真係曾經決定出「解放軍」進擊香港

幫得一次幫唔到第二次
香港都係不宜久留架啦

習大大真係只有小學程度

一早講左好大機會係特朗普叫停
警告唔好再武力抗爭
因為鬥升級冇得鬥
冇人聽
理大成班人拉晒

president xi is my fd

侵侵。。

true

有冇人整合下嗰幾日啲新聞同侵仔嗰幾日啲tweet
一齊黎回顧下呢個歷史時刻

問題係我地已經有2千幾個手足自殺（定被自殺）

很多人以為唔會出兵焦土咁白痴

點知佢真係曾經決定咁做

老解一黎咪翻屋企囉

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

屌 解放軍一早出左啦

依句嘢好大程度唔係同香港人講，係同佢班美國選民講，根本共狗就唔會出老解，佢純粹係想講到自己為香港做咗好多嘢攞credit

可以咁講，不過佢依家講到出口，如果解放軍之後想出嚟鎭壓，佢就要真係做野，否則會被挑機上次制止到今次點解唔得。話哂美國佬始終揸住最大碌棍，說話係有份量
“Speak Softly, and carry a big stick, you will go far”

講緊再耐d之前 大軍壓境

日日9up，扑中1次出黎認叻？

關你鬼事 五毛咪一樣要開工

侵

我信今次Trump無講大話

一百萬解放軍明顯9 up啦

個到比盡咪幾萬

佢以為姐 我地夠成日傳會出老解啦
2014講到而家喇
Trumtrump未撚見過大蛇屙尿

驚冇你講咁輕鬆

We have to stand with Hong Kong, but I'm also standing with President Xi.

We 同 I 係咪暗示左D野😄

1124 投票

港豬會繼續返工

如果真係老解殺入黎 真係要返屋企

唔好硬碰 武力唔對等

要流血革命至少 要有武器可以還擊先

Thank you trump. I love you, you save my life

睇番中大, 理大

屋企都唔比你番

證明支共有春袋畀侵侵揸住!

我地想佢出呀

睇佢不自量力同美國打貿易戰, 就知道佢係真心on9果種人

Agger 當日楊潔厠秘訪探口風 侵當日就連tweet左幾條講情報顯示有大量軍隊集結乜乜柒柒咁

到時中共準備變北韓鎖國都似........

美國人笑佢吹水
香港人嬲佢阻膠

真係好撚爆喎呢單

唔好諗太多
大家都係借力打力

香港借美國打退中共
美國借香港敲打中共
中共借香港走資去美國

大家都不懷好意，大家都心知肚明
不過人權係最基本底線，玩穿左底線就會重返二戰既大屠殺
西方國家打左咁多年仗得出黎既結論

係d唔讀書既國家先會唔明
今日你屠殺得對方，他日對方會屠殺你
沒完沒了

睇中共想點
如果真係想滅絕香港人, 的確需要100萬解放軍

如果中共只係出幾萬解放軍, 最多暫時平息今次事件
等解放軍一走, 香港人又出番來抗爭

抗爭本來就係長期戰黎 心急都冇用

we： 美國國會+其他支持香港嘅人＋佢自己
l：佢自己
欲拒還迎咁款

咁簽咗份人權法案未

所以你死返大灣區啦

sorry 借位宣傳下
加速主義論--連登五毛教會了我們甚麼？(大陸line)

佢無正面回應, 只係話

隔離post都話美國有六成選民關注香港
所以要美國都要顧及埋民眾訓練出黎既大愛精神 ?

下星期四美國邊有人返工

其實佢應該係史上權力最大既9upper ,聽完就算

係 佢簽左 = 代表pelosi可以同共和黨合作 => impleach到侵侵

推

如果唔係國際壓力 同香港嘅經濟地位 佢屠咗我地好耐啦

因為班警狗知道老解入城，先有新屋嶺單野出現

Trump根本冇得唔簽
連Mcconnell都比人夾到出聲叫佢要為香港人發聲

好似武漢咁

佢都咁講得出黎
證明真有其事
點都好 Thank You Trump

侵都係阻膠

我覺得係同人講我幫左香港架喇, 咪再搞條BILL

佢會唔會簽人權法呢？

緊係啦 如果我有得簡滅曬班警曱我都會滅曬啦 可況中共

有留意新聞就知佢8月阻止解放軍屠城係真

等緊老解

點解你講到手足同三萬隻曱甴武力對等咁?

理大中晒 唔聽佢講搞成咁
過幾日又玩膠 咁叫抗爭？
佢中過好多次
講華記吹大左根本冇咩事又中

寧願快啲出

進擊咗啦

似係警告習近平

我都覺得係
但侵侵乜都做得出

駁唔到?

用張摺到起曬角既被攻擊

其實有冇圖証明真係成百萬解放軍 "standing outside the city"?

等睇口交部衝出嚟話
trump造謠

傻嘅，嗰陣個個講到明出老解就返去訓教

廢撚事駁你添啦五毛狗 分化南亞裔已經失敗左啦 大家都知你係五毛 躝屍趌路啦

明居正個團隊都話13號嗰日各種迹象顯示係出老解高危，不過似乎俾西方各國出聲㩒住咗支共

你聽下佢 d speech LOL

侵侵原來係阻膠

估唔到佢真係噉講，以為白粉作故仔

sir this way

出老解就生靈塗炭啦...
平時講笑話快d出都係搏佢唔敢出啫...

理大係人質，美國一制裁，就會撕票？

咁雜總個陣咪谷住谷住，想出又冇得出

叻啦叻啦 簽人權法啦
再出幾招先打得死蝗

你可以繼續話我五毛
但係香港始終會不斷地受中國全方面威脅

怪唔得上次出嚟執石仔

到時中共自己都會收皮

中共 通常做法係

先扮對話 之後出兵出坦克 跟住戒嚴

封鎖消息 完

自己拎個鎚中鳩自己春袋 真係痴撚線

小學博士真係唔係流既

簽啦dllm

武漢就係咁

十幾億肉盾
磨返你十年八載好易
到時香港人入晒集中營

邊洗諗到咁複雜
原因咪佢同曱近平係好朋友囉

薩格王

其實就算佢真係唔簽 都係拖到一陣 之後法案都係過

唔明點解個個咁擔心佢唔簽

係就快
25000/80000變5000

點解要叫停，就係要解放軍入城，正PK

咁即係唔俾面支那，爆出黎

佢唔簽，彈返去國會再用2/3夾硬過咗佢咪仲柒

佢點知中國會出兵

今年上面66%既外資，大約七百億美金係經香港入去。加上經濟放緩，莫講話血腥鎮壓，連考慮呢個option既機會應該低到negligible

同埋有follow過呢位potus既人都應該知佢把口係咁

但佢句"a million soldiers" 真係好流.....
要出嘅話1萬幾千搞掂啦

咁流浮山二百刀手侵侵有無阻止？

美國政府既情報網絡好堅

未到最後關頭
侵侵咁樣先高招，比希望支那令佢唔敢反臉

好

有無人識攬炒點譯
解釋畀佢聽s

個post 好多block 左ge 五毛

一、叫得停 老解代表咩 姐係中共俾人鍊春袋
二、中共有叫出都好 都可以被人演繹成唔夠膽出 現實就係佢冇出 不論受制於美國 定咩都好
三、個主導權姐係一直係美國到 林奠 維尼都係收收皮先

你咁樣係唔會令到我地驚

但其實目前局面仲衰
支共喬裝成黑警做野
反而俾唔到正當性國際去反擊

一早講左trump會撚下中國先架啦

無人格的毒男已經變咗無底線奶Trump, 好失望

去隔離post睇，Trump次次話同習曱甴friend都冇好野

要不是我Donald Trump, 你們香港人早就完蛋了！

64

但係連登仔不嬲都係最想老解出動

佢識玩呀，
講出來就變左香港救世主，又落中共面
扣人血補自己血

on9
你估返去訓覺就唔撚會殺到你

可能死幾萬人

但我寧願出老解喎

死要面

解放軍嚟咪瞓覺囉

why so serious

14分鐘你點夠快返到屋企訓

3萬警察都搞掂香港700萬人啦

白痴, 係美國角度梗係叫停
執手尾係好撚麻煩

我覺得佢係未同自己班底商量好
下一步點做
Hea答住先

只係玩法由明轉暗，而家日日都有人死

出左
死既人會數以千計。

咁中國會更快鎮壓香港

話就話攬炒係長短不如短痛
但係好多手足喺班狗手上 甚至送埋中
有得揀嘅話都唔想支那癲到殺晒佢地

全世界最不可信的兩個人
侵侵習近平

我敢100%肯定到時國際都係嘴炮再加撤資

侵侵明9UP緊,睇Twitter好過

出解放軍=攬炒

老解到傷亡只會更多
你唔識就瞓啦

呢個真係完全唔洗睇
一話good friend即係有新野玩

仲講區議會？
發完夢未啊你？
你覺得中共會畀香港人有權力到手？

出得 就會出埋國安同集中營。收集情報，所有講過反送中一律送去再教育，唔聽話即殺。

務求一勞永逸，有殺錯冇放過

trump 又 9up
最後都唔會簽名

應該係講緊818個日。果日係零零捨捨俄仔有獨家live cam影住老解係深圳standby。

幾時簽人權法案

冇喎
之前仲有解放軍出嚟摺被嘅

所以點解Pence個演講特登強調Peaceful 有原因㗎 美國應該想好似當年蘇聯咁慢慢消耗中共 所以要嘅係同中共鬥長命 急係冇用㗎 始終中共而家都重係強弩之末

好彩Trump叫停

解手軍廢極都有導彈

侵應該仲refer緊之前pla邊境佈防果次

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

聽得出 侵侵好激動 同埋有少少失控

係咪吹緊好耐之前解放軍到深圳注軍個時

侵侵

睇嚟唔想簽

擺明係會上門摷啦
你估真係係條街到咩

出解放軍：香港嬴
唔出解放軍：中國嬴

屌你trumptrump個嘴咁多嗲做乜撚野呀
真心on9定扮偽善想攞和平獎呀

雜狗真係癲嘅
佢做得出

雖然和平遊行真係好無聊而且真係冇成效
但調返轉其實暴力升級都唔見有任何成效

我明白勇武嘅出現係因為有特定嘅原因612
但之後嗰啲大部份都係情緒嘅發洩

我哋冇統一編制冇溝通冇協調 真係同popo打陣地戰其實冇得贏 諗下我哋連少少臨場嘅指揮都冇 更加唔好話有咩戰略
仲未俾人捉 只係popo捉唔晒 而唔係佢哋捉唔到

但而家變咗我哋好麻煩

事實

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

阻膠

係咪8月中個陣

好驚佢又出賣 就黎又簽貿易協議

係

咪唔好簽
擺響枱頭唔理10日，法案照過

出老解 真Endgame

邊忽搞掂??

家陣抗爭已經持續左五個月

如果出解放軍應該會第一時間攻打 八間大學

將所有 香港大學生都捉哂先再講

美國版陳雲

721先係出現主因

我覺得武力係不可或缺，但唔係主要手段而已

個陣佔領左機場就真係endgame

擺明想攞香港人命

會唔會係拖到同中國達成貿易協議之後先簽香港人權法？

或者講得唔好聽
以前我哋嘅活動靈活多變 成日都話和你非好多嘢做
點解而家好似停晒咁

但大家有冇諗過其實係調返轉 以前好多時候都係和理非做主 勇武好少出場

但而家就算一個合法嘅遊行/ 集會 都會變咗裝修同埋爆地鐵站 和理非開始覺得搵唔到自己嘅位置
慢慢好似每一次活動都變咗勇武 遍地開花 同打狗

之後就叫返 和理非做文宣合理化示威者嘅行為
絕對支持任何一位手足嘅行為 但係要承受嘅風險同埋付出實在太多 我相信救理大被人捉成千位 都冇諗過自己會被告暴動

但其實同popo正面衝突就會係咁 結果係佢哋一個都冇傷 無人受到制裁 我哋呢度被人捉咗成千個 佢哋可以合法咁樣打我哋 打完落口供可以直接送上庭
咁樣嘅情況下 希望大家唔好再咁情緒化做事 唔好俾浪漫主義沖昏頭腦

手鐲每一位嘅自由先係最重要

香港有幾萬美國人住
有 d 仲係黑髮華人臉孔
你派兵殺得性起殺埋美國人
到時真WWIII
同埋美國應該仲有好多資金資產係香港
我記得美國有好多退休基金都有投資港股
所以美國根本唔會俾Xi簽字

冇成效？612冇勇武衝擊過左送中好耐

Are u sure ?
64都唔敢做既事
出老解都頂多企係到 嚇到我地鳩縮
中共依家食唔到多次64

係呀講咁耐就係話如果你有一次好有目標嘅話係或者可以有成效 而政府基本上退左個一步之後都冇再因爲勇武退過

之後呢 咁耐以來我哋所謂嘅升級 武力絕對唔對等
火魔法可以打得贏人哋咩 人哋必要時可以出真槍
捉到我哋就要告暴動 諗清楚啲係因為浪漫主義啊定因為實際原因 想同佢地打過

中共的確想出兵屠城,但其實又係十五,十六。
如果唔係使鬼搵人過美國問人意見咩。
結果,就係我想出兵平亂,但美國人反對,唔關我事,依個係維尼熊性格,去到大事要拍板永遠唔會上身

侵擺明抽水
佢出過幾次聲
如果大陸出老解, 侵就會話已經講過唔好咁做
依家無出老解, 侵就話因為佢阻止左
只係簡單買兩邊既政治抽水

之前睇過篇嘢話達成咗貿易協議再搞民主法案先會最有力量，Trump可能想咁

攬炒角度：唔好
唔攬炒去贏：好

其實對美國黎講，點都唔想中國出老解搞香港
驚全球股市收皮，搞埋美國
中共有班都驚，但面子要緊

話就話侵侵叫停，但實情可能係甴大大打電話同侵侵傾完既結論，邊個打畀邊個都唔知，但承諾左你唔出老解，我唔講香港

不過依家佢漏左口風，有機會個貿易協議炒炒地，侵侵開始唔想再守唔講香港既承諾，轉而拎香港拉票

利申：9up

到時你真係含家產 咪撚on9 佢真係出都唔會有咩大影響

佢否決
就唔使驚彈劾案
因為唔會再有得選

真係唔會攬炒 個城市係佢 最多放棄左香港 但死傷係數以萬計 唔好成日以為會攬炒

美資未走晒
出老解，美資都好傷

咩logic

英美未撤僑
香港都係安全嘅

貿易協議唔會可能簽到
因為大陸無錢

唔係已經出咗？

要鎮壓黑警開實彈都已經得,仲要出解放軍?果然係小學雞

我諗習帝係想借呢個千載難逢既機會，乘機武統香港，廢除一國兩制。否則若只單純平息風波，幾萬老解足矣

就係想搞到佢咁， 氹佢入局， 然之後政治經濟社會一嘢抽起佢

個on9買完左邊買右邊實中啦

Chinglish 定真係識睇鬼佬

呢位手捉就有聽蕭生講啦

發夢落過場都知 現實撚覺得攻唔到就要諗走
打陣地有咩意思

應該打中大果晚
估

有諗過一樣野，新疆位置於較邊疆地方，而且係有戰略價值嘅地方，要一時間係南部要求幾百萬人去新疆住好難，所以唔會以屠殺方式去處理，但又要保住呢個地方先會採取集中營方式去困住當代人同洗下一代人腦，再慢慢滲透啲中國人入去控制個地方

但如果中國連香港都想出兵鎮壓，我覺得既然佢地出得兵代表完全唔理國際聲音，咁就唔會再搞集中營，直接殺哂反對意見分子（包括當初上街遊行嘅二百萬人，以及疑似黃立場份子），再由鄰近省市調人落香港補充人口，無起集中營咁麻煩，一次過搞掂

有道理 要補充人口好易。

死既唔係座係冷氣房既你緊係講得口響

起返佢底
9成要入再教育營

Agger

唔係講8月中解放軍集結深圳灣咩

CIA

閱讀理解勁